直布羅陀首席大臣：英脫歐協議將涵蓋此屬地

（路透馬德里22日電）英國屬地直布羅陀首席大臣（Fabian Picardo）今天表示，英國與歐洲聯盟達成的脫歐協議，將涵蓋與直布羅陀有關的內容。

西班牙要求協議中載明，有關直布羅陀未來地位問題，須由西班牙和英國雙方商定。中央社（翻譯）